
                      Le week-end, es una correcta pero irregular película en la que la vida de esta veterana pareja se ha ido degradando con el paso del tiempo,los actores están muy bien y el argumento es interesante y real, pero su ritmo decae en repetidas ocasiones durante la misma, resultando por momentos densa y aburrida..
        
            